有無砌過Jekca 貓狗

經過鋪頭見到幾靚，啲貓貓狗狗神態做得好靚 但自己隻狗係混種狗，唯一做到似嘅要兩隻款mix 埋砌 如果是但買隻款又無乜意義，有無人玩過?